訓左冇睇 連登救世主侵侵大炒戀童廢老幾多粒？

40比0

on9五毛

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
星期六要射波
(狗隻#364500)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?